驚人！！！69蚊係香港有房爆

只係差個對手

左手同右手

中國註港大使館嚟？

開個如花俾樓主

免費送中？

PM

有無C先